該公司成立於1950年，現在以其在小型家用電器的卓越設計而聞名，如濃縮咖啡機、便攜式空調、除溼機、空間加熱器等。 最佳空間加熱器:從車庫到地下室，每個空間都要保持溫暖 
 化學替代品，如現在汽車空調中使用的四氟乙烷氣體，已被發現會加劇全球變暖。 5個著名的環境災難，人類和自然一起治癒|Meera Subramanian | 2021年2月16日|大眾科學 
 當炎熱的夏天來臨的時候，空調是無法逃避的需求。 最佳便攜式空調:在你最需要的地方降溫|Eric Alt | 2020年12月17日|大眾科學 
 最好的便攜式空調應該能迅速給你的空間降溫，有簡易的通風系統，移動簡單，運行時噪音水平適中。 最佳便攜式空調:在你最需要的地方降溫|Eric Alt | 2020年12月17日|大眾科學 
 此外，為空調發電的化石燃料會產生溫室氣體，使氣候變化更加惡化。 氣候變化可以從溫暖地區獲得降溫建議Sharon Oosthoek | 2020年10月8日|學生科學新聞 
 它攜帶一種含有三氯生的護髮素，這種護髮素與促進乳腺癌細胞生長有關。 厭惡女性的公司紛紛加入乳腺癌的浪潮|Emily Shire | 2014年10月16日|每日野獸 
 你瞧，水解小麥蛋白出現在我家裡的洗髮水和護髮素裡。 不管是不是腹腔，無麩質洗碗皂都很荒謬Russell Saunders | 2014年7月16日|DAILY BEAST 
 其中一個例題是關於一個新的空調系統的——一個沒有說明的系統。 美國孩子有創造力嗎? Amanda Ripley | 2014年4月2日|DAILY BEAST 
 據《華爾街日報》報道，“在家裡，喬丹用的是草本精華(Herbal Essences)的洗髮水和護髮素，恰好是粉色的。” 泰勒·斯威夫特與凱特·米德爾頓溝通; 2013年11月27日，NBA球員承認對美貌的痴迷 
 她穿著一件蘋果綠的家居服，灰色的蜂窩狀髮型在空調的轟鳴聲中絲毫不褪色。 李·哈維·奧斯瓦爾德的母親告訴我的|勞埃德·格羅夫| 2013年11月14日|每日野獸 
 我們把車封好，打開空調，準備出發。 驚人的超級科學故事1930年7月|各種各樣 
 你可能不會意識到使用這種護髮素的價值，但肯塔基Agr。 普萊特家畜和家禽護理的實用指南|普萊特食品公司。 
 聲音來自空調的格柵，格柵現在被焊接的鋼筋覆蓋了。 《責任意識》|亨利·麥克斯韋·鄧普西(又名哈里·哈里森) 
 “萊斯特，”蘇珊娜在空調的喧鬧聲中喊道，“我們有客人了。 製造商|科裡·多克託羅 
 房間裡充滿了黏糊糊、熱爐和熱氣的氣味，一臺像噴氣式發動機一樣的空調在努力保持涼爽。 製造商|科裡·多克託羅